手足玩咁夜, 聽朝有冇精神開花?

有冇諗過班狗有D場特登不作為由你玩, 係有原因?
利申尊重手足前線決定

你覺得d狗唔洗訓?

輪換

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

好似太子咁
三個人守警署
其他可以瞓教

我地會捱到你地起身接力
我信你地會出黎

按樓主思路

大家喺觀塘線補眠過咗站
人人睇錯瘋狂坐錯車
中午喺馬路中間瞓咗

人之常情

勁多防暴

呢個一定架啦

你。。究竟呢幾個月去左邊。。

用id number 分早晚更有無得諗

推